保鮮紙 vs 索帶

用嚟包貨嗰啲大卷保鮮紙同索帶 邊樣扎嘢好用啲?
索帶長度有限仲要行到好埋先索到 保鮮紙一人拉一邊唔使行好埋已經ok 仲可以卷幾個圈

why not b…？

新手第一次post 好似開錯台 sorry!!!